你發現你表哥二十年前係711偷野，有哂證據，會唔會報警拉佢？

廿年前幾多歲先

16以下都無罪

一定報 推撚到佢入冊 做死監躉

分分鐘你表哥都唔記得件事啦
何苦呢

20年前佢15歲

唔夠16都拉唔入

唔會，因為我都有份

報 大義滅親

緊係講佢當時啦

20年前佢15歲，我10歲，我而加同佢做同一行，係銀行到做，佢做到高級經理咁，我啱啱出黎做野時佢都不時有俾d意見我，我父母同佢屋企都有熟熟地，雖然近年我同佢關係一般，我都有d睇唔慣佢嘴臉

但上面都唔重，佢始於係罪犯，我真係眼白白放佢走？佢會唔會仲有偷野，上左癮架？

你有d咩證據

其實我唔太肯佢當時幾歲，佢果時考緊會考

差佬都未必受理啦

表哥應該拉鳩樓主入青山

甩色4R相

報，佢唔比人拉你點升

唔同銀行呀，ching

係唔係我諗多咗，我覺得同#me2 有關

所以我要報警？其實我最近俾frd啟發左，覺得唔可以縱容

其實都過曬追訴期

你都戇鳩
香港係10歲以下先唔使負刑責

係咩

你唔好再誤導人啦
香港刑事案係冇追溯期架

追溯期幾耐？

威脅佢比你屌一鍋當無數啦

普通法無限追訴期
不過差佬肯受理先算

笑死

我有證據喎，佢同佢個frd拍哂片

拍片偷嘢咁撚戇鳩

咁去拉你表哥啦

香港冇追訴期

我啱啱我亞爸亞媽講，佢係咁屌我

冇受害人舉報,冇物證,告條春咩
反告你個撚樣
講完

我啱啱同我亞爸亞媽講，佢地係咁屌我

一定要報警

實屌啦

20年前拍片? 拎住部DV影住自己偷野?

間711仲係到，同埋我仲有片係手

在理 你要告發完全合理 在情 考慮下如果真係拉你表哥 親朋戚友屋企人嘅反應／知道係你告發既話會點
你衡量過 覺得ok 接受到咪報警

廿年前，我想問用咩嚟拍 係咪DV機

佢地懶係型咁，覺得偷野好型，拍片打卡咁

咁即捉都冇用

假膠都作好啲

青山走犯

廿年前打卡，上facebook定youtube啊？假到咁無質素

你就假膠真人真事

雖然認同做錯事就要承受後果，但點睇都係樓主唔抵得人比你成功 所以樓主就想借細個偷嘢件事睇佢表哥仆街。
扮乜鳩俾fd啟發啊 做男人做到你咁撚八婆，小器都幾撚失敗。抵你俾表哥成功過你

報呀樓主
細時偷金大個偷針你都聽過啦
呢個世界上好似你咁有正義感既人好少有了

有片都唔夠啦, 廿年冇晒人證cctv
告唔入架喇

我打卡唔係話上fb, social media，係好似照相留念咁

20年前用咩機影

方丈分人好小氣

一定告啦
正義既事WHY NOT?

你理得我 你又唔係當事人，你見過佢平時副嘴面咩
我純粹覺唔應該縱容罪犯，係講 人vs 罪犯，同私怨無關

支持吿到佢坐監留案底 大義滅親

假

唔知，最近係佢電腦睇到，偷偷copy左，唔知佢點digitalise

啱

屌你成30歲人都講呢啲on9嘢，你老豆老母冇嬲到中風都已經算好彩

死傻閪假膠

假膠味濃郁

請善用起底功能

屌你番版呂造謠
不如等到佢77歲先告

有追訴期架喎
又唔係殺人，依d小事正常咪幾年

心理唔平衡？

過咗追溯期啦

收皮啦

拍片？你知唔知廿年前用咩機拍片？果啲機你表哥買得起？咪撚on9啦死傻閪

老友你係邊間行做
睇下避唔避到

屌得啱 咁都講得出 你應該都係冇乜撚腦嗰啲人

其實我係俾最近既新聞啟發左，覺得唔可以縱容罪犯囉，無論隔幾耐，而加有冇繼續犯罪，都要拉鳩哂佢地

兒時遭狎玩啞忍21年 金融女高層控表哥非禮

現年29歲的金融界女高層，去年11月30日從新聞得悉有女運動員公開多年前的性侵事件後受到啟發，當晚告訴父母要舉報表哥在她7至8歲時持續非禮她逾30次，並在父母反對下翌日到警署報警，揭開守了21年的秘密。現時也在銀行任職的36歲男被告事後被捕，他否認3項非禮罪，今(19日)在九龍城法院經審訊後被裁定全部罪名成立。

辯方大狀求情時指，事件已對無案底的被告帶來沉重打擊，雖然暫未在傳媒曝光，他父母及公司仍不知他涉案，他已因本案壓力患上眼疾，一隻眼的視力受到影響，而被告現時已婚及育有子女，多年來奉公守法，認為本案只是被告少年時的不智行為，猥瑣程度不算最嚴重，希望可判罰款甚至「大膽建議」法庭有條件釋放被告，大狀更在庭上明言不明白被告對事主的傷害有多大，令事主非置被告於死地不可。

裁判官今指本案事發多年，被告犯案時只得14歲，這是重要的考慮判刑因素；而非禮雖是嚴重罪行，但本案情節遠較其他案例輕微，故決定輕判被告接受感化一年，並寄語被告與女事主均要重新振作，勇敢面對將來的挑戰。

本案男被告案發時14歲，女事主X則年約8至9歲。其中兩次案發時，被告藉詞搔癢，觸及X乳頭；另有一次被告抱起X，手部觸摸X私處。

裁判官判刑時指出，從聆訊中得悉女事主X與被告兩家人關係密切，無論過時過節抑或被告結婚等重要日子，兩家人均一起渡過。X亦承認在升學及求職問題上也有求教於被告，顯示多年來雙方關係良好，被告於適當時亦會向她提供協助。

感化官報告則指，現年36歲的被告學有所成，在金融界闖出事業，並已結婚及育有小孩。感化官認為被告有悔意，建議感化12個月。至於X的創傷評估報告則顯示她事後心理受影響，患上抑鬱。

拍片可以話同fd 玩嘢，無真係偷嘢，而當然七仔有無報警被偷嘢?有正式記錄？即係同段片係吻合?

樓主你可以試吓嘅，親身去舉報有誠意D，你都預咗兩家同親友實屌你，阿公阿婆健在？睇緊D佢哋，老人家激一激好多手尾，不過警方又可能頒好市民獎比你，咁就光宗耀祖，家族以你為榮。

樓豬智力有啲問題
大家唔好怪佢
想害人都要醒小小
咁粗淺既野都要擺上黎問
我驚你最後害到自己咋

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
佢仲成日妄想自己屋企人偷野
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係度開妄想post向大家道歉一聲

條片邊個拍㗎先？如果唔係你本人拍同埋save起佢，你點知中間有無修改過？
法律上有樣嘢叫chain of evidence喎，你點證？

但廿年後先告

報案都要諗呢d?

夠唔夠證據告就警察/律政司去研究

偷copy人地電腦資料 不誠實使用電腦 樓主洗定8月15

佢到底係咩嘴臉？ 定係你純粹唔見得人生活過得好

我係男人所以無光圈，舉報罪犯都無人支持

咩依家啲假膠連負皮都呃

我係男人所以無光寰，舉報罪犯都無人支持

其實我係俾最近既新聞啟發，覺得唔可以縱容罪犯囉

兒時遭狎玩啞忍21年 金融女高層控表哥非禮

現年29歲的金融界女高層，去年11月30日從新聞得悉有女運動員公開多年前的性侵事件後受到啟發，當晚告訴父母要舉報表哥在她7至8歲時持續非禮她逾30次，並在父母反對下翌日到警署報警，揭開守了21年的秘密。現時也在銀行任職的36歲男被告事後被捕，他否認3項非禮罪，今(19日)在九龍城法院經審訊後被裁定全部罪名成立。

辯方大狀求情時指，事件已對無案底的被告帶來沉重打擊，雖然暫未在傳媒曝光，他父母及公司仍不知他涉案，他已因本案壓力患上眼疾，一隻眼的視力受到影響，而被告現時已婚及育有子女，多年來奉公守法，認為本案只是被告少年時的不智行為，猥瑣程度不算最嚴重，希望可判罰款甚至「大膽建議」法庭有條件釋放被告，大狀更在庭上明言不明白被告對事主的傷害有多大，令事主非置被告於死地不可。

裁判官今指本案事發多年，被告犯案時只得14歲，這是重要的考慮判刑因素；而非禮雖是嚴重罪行，但本案情節遠較其他案例輕微，故決定輕判被告接受感化一年，並寄語被告與女事主均要重新振作，勇敢面對將來的挑戰。

本案男被告案發時14歲，女事主X則年約8至9歲。其中兩次案發時，被告藉詞搔癢，觸及X乳頭；另有一次被告抱起X，手部觸摸X私處。

裁判官判刑時指出，從聆訊中得悉女事主X與被告兩家人關係密切，無論過時過節抑或被告結婚等重要日子，兩家人均一起渡過。X亦承認在升學及求職問題上也有求教於被告，顯示多年來雙方關係良好，被告於適當時亦會向她提供協助。

感化官報告則指，現年36歲的被告學有所成，在金融界闖出事業，並已結婚及育有小孩。感化官認為被告有悔意，建議感化12個月。至於X的創傷評估報告則顯示她事後心理受影響，患上抑鬱。

好擔心樓主出到社會識唔識做人
應該出黎做野無幾耐就會比人打死

變性囉

我支持你自首 不誠實使用電腦 盜竊他人資料

Me too佢吉你屎忽仲好

不如報埋警話人衝紅燈吖

你話同私怨無關 但又話你見過佢副嘴臉咩
你咩原因想舉報你自己知啦
係咁正義唔洗上黎搵認同感啦
做男人做到你咁小人真係第一次見
jealousness make people ugly
有冇試過衝燈過馬路啊你？
去咗警局自首先出黎做正義撚啦

有無諗過如果告唔入又俾你表哥知道咁會點?
佢仲要係你上司

其實係佢send俾我睇，點估到佢咁蠢俾痛腳我

我同佢唔同公司，我都係金融界高層

咁都唔屌我真係以為全家都弱智

廿年前條片應該濛到仆街

廿年前佢點send 俾你？

ICQ 定email?

真係想知佢老豆老母 知道個30歲既仔想舉報20年前表哥偷野既反應

廿年前64mb flash 仲係天價
我都想知條片個resolution

廿年前 DV 三個人 7仔
好撚大陣像嫁啦喎
個7仔店員盲嘅定點
當年嘅片save到而家，佢都好珍而重之喎
我細個好多片都因為儲存空間有限俾我呀爸del哂
定佢買咗勁多hdd？
你細個真係好富裕

唔報正廢柴

法律上係有追究既時間
過左追都無得追

手提攝錄機 當年又唔係貴嘅

但無人拎出街啦

屌你唔撚好鳩up 啦
刑事案無1限追訴

做過就係做過
佢要自己面對番後果先叫公平

廿年前有機拍野都幾勁
仲得15歲
個陣手機好似仲玩緊startak

起底>上一頁

樓主係弱智 case closed

得啦得啦

30歲仲唔撚化

on9

Sorry

咪派膠啦

講事實啫

香港無呢樣野

可以照玩既

比銀行知既，佢都大鑊

屌你老母咁都告得入

收皮啦on9樓主，做撚埋啲多9餘野

你都幾撚煩嫁喎二十年前偷野咁少事都拎出黎講

樓主都on撚9

你依家唔報即係不誠實使用電腦加知情不報罪
依家唔係你表哥坐監，係你坐呀柒頭

屌你老味，膠撚到咁都咁多人討論

樓主一定係個種煩膠毒撚 你表哥一定係溝勁多女 又有錢個種人

係咪有刑事追溯期

假膠味濃 如果係真既 樓主應該性格有問題fd都唔多個d人

應該係
不過樓主抽水又抽得柒

你一時話喺佢電腦偷copy
一時又話佢send俾你
即係點

有人廿年前係71偷左成個城市，唔守合約，白紙黑字有晒證據，咪一樣有事

報囉，我又冇損失既

點解樓主抽水抽到咁柒

報囉 又唔關我事嘅

樓主好型
好有批判性思維
好有哲學家feel
少少事探討深層意義
可唔可以開多幾個post

父為子隱，子為父隱，直在其中矣。雖然佢唔係你老豆，但如果唔係大是大非，其實冇必要大義滅親啫

支持樓主

樓主唔死都無撚用

其實我有時唔明孔子係咪為嗌而嗌

你都幾on9

毒L眼紅真係好恐佈，抵你成世俾你表哥踩往

表哥好波！

報啦 你報啦d 差佬先會查下樓主洗唔洗入青山

報你就報啦 咁撚閪多野講做乜撚

拎條片去威脅你表哥，如果唔同你69互含就公開條片兼報警

快啲報啦
等你好消息

香港究竟有幾撚多痴缐佬

表哥唔打撚死樓主 一定唔係好人

係報就快啦等樓主你好消息，唔好再上黎討論曬鳩曬時間

二十年前拍片呢個位假左
零分重作啦

放條片上黎
差佬就會查

雖然確實好on9
但樓主不如講多啲表哥咩嘴臉
睇下聽完會唔會撐你

告 老閪都告

有樓主你嘅證言
條罪入硬，最少坐十年

幾好笑

拉鳩你老味

唔好ON9啦
20年前拍出黎都唔方清啦
加上20年前依加樣同以前都唔同
你點證明佢20年前個樣係片入面果個人呀

師兄 偷野係煙幕

佢係咪其實非禮過你？

個官睇個勢都係判感化嫁咋

睇你應該係受#metoo有感而發

到時佢會自己認架啦，佢個人好老實的，又細膽，俾差佬chok幾chok凶幾凶收埋幾多av都講出黎啦

小學雞

善用起底功能

其實我係俾最近既新聞啟發，覺得唔可以縱容罪犯囉
判佢感化益左佢，我要佢身敗名裂

兒時遭狎玩啞忍21年 金融女高層控表哥非禮

現年29歲的金融界女高層，去年11月30日從新聞得悉有女運動員公開多年前的性侵事件後受到啟發，當晚告訴父母要舉報表哥在她7至8歲時持續非禮她逾30次，並在父母反對下翌日到警署報警，揭開守了21年的秘密。現時也在銀行任職的36歲男被告事後被捕，他否認3項非禮罪，今(19日)在九龍城法院經審訊後被裁定全部罪名成立。

辯方大狀求情時指，事件已對無案底的被告帶來沉重打擊，雖然暫未在傳媒曝光，他父母及公司仍不知他涉案，他已因本案壓力患上眼疾，一隻眼的視力受到影響，而被告現時已婚及育有子女，多年來奉公守法，認為本案只是被告少年時的不智行為，猥瑣程度不算最嚴重，希望可判罰款甚至「大膽建議」法庭有條件釋放被告，大狀更在庭上明言不明白被告對事主的傷害有多大，令事主非置被告於死地不可。

裁判官今指本案事發多年，被告犯案時只得14歲，這是重要的考慮判刑因素；而非禮雖是嚴重罪行，但本案情節遠較其他案例輕微，故決定輕判被告接受感化一年，並寄語被告與女事主均要重新振作，勇敢面對將來的挑戰。

本案男被告案發時14歲，女事主X則年約8至9歲。其中兩次案發時，被告藉詞搔癢，觸及X乳頭；另有一次被告抱起X，手部觸摸X私處。

裁判官判刑時指出，從聆訊中得悉女事主X與被告兩家人關係密切，無論過時過節抑或被告結婚等重要日子，兩家人均一起渡過。X亦承認在升學及求職問題上也有求教於被告，顯示多年來雙方關係良好，被告於適當時亦會向她提供協助。

感化官報告則指，現年36歲的被告學有所成，在金融界闖出事業，並已結婚及育有小孩。感化官認為被告有悔意，建議感化12個月。至於X的創傷評估報告則顯示她事後心理受影響，患上抑鬱。

有冇搞錯，我個post負評多過金融女高層，係咪性別歧視

有你啲咁嘅表弟真係慘，你啲嘴臉都唔慌好得去邊，妒忌人咋？睇住生仔冇屎忽

想問下你係假膠定係弱智？

死假膠,我扮下認真答你，你連搵人證明因為你呀哥既行為而蒙受損失都未做到呀，片，有西受害人呀?差佬當你話戲黎架炸。

樓主真係痴撚線

有人廿年前係71偷左成個城市，唔守合約，白紙黑字有晒證據，咪一樣冇事

唔撚係唔報牙？

Metoo有板你睇啦

舉報就舉報啦，洗撚人支持咩on撚鳩
你自己心裡面都有答案啦
仲po上黎問，浪費網絡資源
On9仔

樓主有冇考慮睇醫生？

你第一句已經係私怨啦

PAL畫質

MINI DV帶掛

傻人發現案處理

廿年前買部SONY MINIDV
PASSPORT SIZE大約15000

唔算好貴姐

同買部高階電腦差唔多

差佬都唔想理你啦

智力 略低

你點證明片入面果個係佢

Dv機？

作好啲個故仔先再講啦

我比0分，低質膠

屌你假撚到
唔重要就唔洗講上面堆野啦
睇唔過眼人地撈得掂過你，或者唔鍾意呢條友想報仇咪直接講囉
又要做雞又要攞貞節牌坊

講話十年前都仲有人信
二十年前拍片

假膠專業啲

20年未過追溯期咩？

The time limit for prosecution of a summary offence is generally within 6 months of the commission of the offence (unless otherwise specified in the legislation creating the offence). For an indictable offence, there is no formal time limit for the commencement of a prosecution.

警員到場調查後， 將男子送院， 列「 傻人發現」 案處理。

連登仔真係好撚好笑 笑撚死我喇 屌你老味
問外人應唔應該報警拉鳩自己親戚

Btw 我覺得你要報
報完又可以開post喇,題目我都幫你諗埋喇
我報警拉咗我表哥,而加佢有案底,你問我答

這就是連登

屌 拍劇咩

On9

快啲報警啦 仲等
之後再自首
你咁樣偷偷係人地部電腦偷取屬於佢既片 唔知有冇犯法呢
不過自首點都會輕判
但你能夠大義滅親
我撐你報警

報
推撚到你表哥含家鏟

真係好肉酸扮大義滅親，你其實根本就係私怨撚，你快撚啲報添，比多啲人知你個心幾咁醜惡

金融界高層？ 係咪倫敦金呀

1/10

唔會

你走上黎連登問 都係附和你去報姐
報左既話 話唔定你表哥終於身敗名裂
你又攞番個好市民獎 百利而無一害啦
話唔定警務處處長都有得你做呀

樓主扇動罵戰不果

有無人話你知。。。你好on9?

而家啲人真係日日開埋啲戇鳩post

仲好意思話做銀行 成個傻閪咁

有個咁嘅仔，好難唔屌ga

樓主比人告浪費警力

差人告得入仲要搞到佢入去坐
我乜撚都得

不誠實使用電腦得返黎既所謂證據 唔可以呈堂

上網非法download av 某程度上都係偷野
將女優同片商既辛苦血汗免費享受
香港又有幾多男人冇睇過?

想曲線同抽水但又唔識玩，搞連登仔認真覆你，都幾慘

你係咪痴撚線？
點解要玩死人？

首先你段片成20年前 一定濛到仆街啦 就算真係告啦 係唔係真係認到人告得入先 再者香港好似係偷人段片係唔當得證供 可以告埋你不誠實使用電腦 一係間7仔有cctv 但20年前既你估真係有backup咩

唔報死全死
報左全家死

何必開咁既topic

樓主好大機會係智商有問題
20年前拍片都拉到人
我直頭隔住個mon 都做到你老豆

樓主傻撚左

定係你表哥老婆或者佢條女好撚索你想接收左去

你老母因爲你無左個兄弟姊妹
真係生舊叉燒好過生你

報啦
等你俾成個家族嫌棄

咪撚on9 la

你講10年前可能有人信，20年前電子科技都未完全普及，你買得起dv機仲會去偷嘢？

收到

支持樓主報警
然後比人發現偷片 再比人告不誠實使用電腦

戇撚鳩

廿年前？ #metoo就得啦

好撚癲 有幾咁憎人富貴 嫉妒 先要開post講呢d野

支持表哥拉樓豬入青山

報啦，唔報仆街死

追溯期通普通法有乜關係？

唔屌你都唔正常

20年前打乜lun野卡呀？ 作文都作好d啦

認真至好

20年

差佬應該會屌撚爆你 之後叫你走

發生咩事？佢強姦咗你條女？

樓主真係好撚on9 快d去報啦屌你老味 我支持你呀

曲線緊me2?

眼紅你表哥 成個小學雞咁

笑撚死 明明係眼紅心態想報復
扮到好似做緊警察咁 要警惡懲奸咁 仲要反問扮認真思考 假撚到 扮野扮到咁撚差

因為d 咁既事報警
比差佬屌柒你既機會好大
當立到案、佢公司都唔會覺得係咩大事
廿年前一個細路係7仔偷野呢d真係有幾閒？

而樓主你咁做
親戚憎你果d唔洗講
實搞到你老豆老母好難做
臨老都要比人指指點點
你身邊既人，包括公司同事，朋友都會覺得你好on9, 小氣，同你相處會保持距離
到時邊個損失大

成件事都係你唔抵得人
有料就自己超越佢唔好搞d 咁既小動作
你係為佢好就會諗不如同佢傾傾而唔係拉9佢

所以我贊成你快d 去報

( Show Blocked User - 誠哥的繼承者們 )